［極樂］有無人返工 什至人生都唔知為咩

望住7仔12蚊枝茶 5000蚊個板間房 就開始無欲望

日日都無娛樂 返工只望放工返屋企訓

試下去華潤睇下 平好多

有人話返工係為左去旅行

未出過遠門

幾多歲呀巴打

2020 港爆

番工為左生存

返工為過日神

蝕住做 為開心